# GitHub User Search

Este é um projeto de um aplicativo feito para pesquisar informações sobre usuários do GitHub e seus repositórios.

# Tarefas Restantes

<ol>
    <li>Adicionar tela de detalhes do usuário.</li>
</ol>
